{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57660&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주로뎀독채펜션"
    },
    "text": "涯月海岸道路に近いこのペンションは、プライベートで美しい海の眺めが楽しめる一軒家型構造で静かで広い空間を提供しています。 周辺にはハンダム散策路があり、車で6分の距離にはカジョウォン、22分の距離には花鳥園があります。 宿泊施設は午後5時以降にチェックインが可能で、退室時間は正午12時です。 リラックスするために無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙区域です。 駐車が可能でバーベキュー施設を利用したい場合、炭とグリルの使用価格は25,000ウォンです。 バーベキュー場は屋外に位置し、雨が降る場合はご利用いただけません。 最大人数を超える場合は宿泊できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の料理はできません。 未成年者は保護者と一緒に同伴されない場合は利用できず、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任とみなされ、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、上記の情報は事情により変更になる場合があり、繁忙期には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハンダム散策路、カジョウォン、花鳥園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降に可能で、チェックアウトは正午12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、リラックスするために無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合、炭とグリルの使用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "部屋で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の料理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴されない場合は利用できず、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任とみなされます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "料金については繁忙期で変動があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 386
    }
}